香港年青人，我地無時間再傷春悲秋

香港年青人我地真係無時間再傷春悲秋

太過學術性既分析我唔曉 但從種種跡象香港地位既衰落已經成為必然

無論大陸用其他城市取代香港地位或者世界圍堵大陸也好 香港亦一併會受到波及

但以上兩種局面由施行到正式實行 應該仲有幾年時間

年青人您地要認清以下幾點：

1.自回歸以後 香港已經係只適合搵錢既地方 而唔係安居既地方

2.世界既本質係弱肉強食

3.唔好再幻想邊個會打救香港 從來只有自救先係上策

依家可以做既野只有：

1.好好裝備自己 放闊眼光

2.我地Proud of自己價值觀同時首先要確保自己有能力唔好比人輕易擊倒

3.讀書既努力讀書 趁住香港呢個名仲有價值既時候 為移民鋪路
職場上既積極做事 視所有您認為討厭既藍絲為競爭對手 將佢地視為踏腳石

以上所有種種都係為左往外鋪路
既然香港已經比中上層個班人玩殘左 咁就等我地渣乾香港最後既價值 然後走資離開香港

最後強調多次香港係只適合搵錢既地方 而唔係安居既地方

同埋唔撚好再講我好撚鍾意香港DLLM

我地愛既只係同一價值觀既香港人

願與同一價值觀香港人共榮焉 他日異地再聚

另祝藍絲廢老們永與大灣區共存亡

講就易

放長雙眼睇有人睇好自然有人唔睇好

歡迎理性討論

有咩好理性討論je, 你都set左前設 其他人講咩都無用架啦

我覺得星期六日去做工作或興趣工作係基本，草多個錢去台灣

推下文禮貌性咁講姐

去邊都唔緊要 我相信日後會有方法collect到係異鄉既人

窮撚留喺度等死

搵囉 窮唔係籍口 我自己都係打緊兩份工

我都周圍同人主張，係未有下一步大型行動之前，香港抗爭者應該努力搵錢、多鍛鍊身體、多閱讀歷史書或學多兩樣技能，等候時機來臨

但連登班傻撚做乜? 鬥黃，或者人地鬥黃又走去八卦，完全唔覺得班後生仔係有心拯救香港，反而似係臨死前希望得到最後既刺激，爽完就算

樓主道出現實

同埋我想問成日將我好撚鐘意香港掛響口邊既人

你地鐘意香港d乜？
純粹係食物定覺得佢方便

推

即係你嘅訴求就係要返工！黎先生。

窮人打兩份工都只係窮人
唔好再呃自己好嘛
你有料嘅冇乜錢去到外國一樣搵到食

唔認同我哋要用香港只適合揾錢唔適合安居做前設。

錢係要揾，但地區領地意識一定要有，只有香港人有自己領地意識先會有俾人入侵嘅危機感去反抗。

支那點解可以培育到咁多大中華膠就係因為句「一個中國」同「中華三千年文化」呢啲咁百癡嘅意識。

無領地意識香港人呢個身份只會消失，永遠唔會可以做到以色列人咁。

至少我唔洗為住疲於奔命 去到打份hea工唔好？

我一半同意一半唔同意您講既野

因為仲係人地既體制內香港人身份一樣會繼續被淡化

而且未來換血會換得仲犀利 本身屬於香港人既發展機會亦會愈黎愈少

普通人將來只會為生活更加疲於奔命
稍為成功既亦要為供樓各方面勞碌半生
成功既人只佔一部分少數 佢地會更珍惜所擁有既野

的確！依家起跑線贏都未必叫贏！何況呢番道理有錢慣果班早就知道，窮果班知道都只係知道...............